［少少長］應該讀書定出黎做野好？

小弟今年尾就23歲 讀緊19U乞食科 最後一個sem 過埋5月考埋試如無意外就Degree畢業 工就未有offer 預算fg出黎都係搵12-13k咁上下

而小弟從小都想做護士讀nursing 可惜jupas冇offer 當時為左屋企人期望 有degree就讀 冇諗太多 宜家就畢業 發覺自己仲念念不忘想成為一個護士 所以想報讀護士hd 自問返開part-time 唔係想用讀書逃避出黎做野 我都知無論ha定其他醫院同其他院校知間間都收得好嚴 收得好少學生 唔係我話讀就讀 但我應該都會報晒試左先 問題就係呢度產生 如果冇offer 我會一了百了咁放棄 但如果好彩有offer既話 雖然學費我自己負擔返 但我唔敢同屋企人講我想讀多兩年書做en 因爲都知佢地唔支持既機會好大 讀多兩年出黎25歲先出黎社會 對比一般人黎講算好遲 更莫講話要再讀書轉rn

所以想問下各位巴絲打意見 如果到時真係有offer 我應唔應該用兩年時間去繼續讀書
25 26歲先出社會 你地會唔會覺得好遲？

讀專業既學歷較好

無專長，戇九九好快就三十

到時人工都未必過20k

護士

就算en起薪都最少20啦

調番轉諗，之後嘅人生工作咁多年，其實25歲畢業都唔係好遲，只要你認清自己目標同夢想係想成為護士，咁就試吓啦 ，唔好遲下先黎後悔

入 nursing school 3年rn
唔使 錢
但 要 serve 番ha
夠哂persuasive

專業 有料先得既。。。

en起薪都17K
做兩年再讀書就35K
人工係幾高無錯 但真係睇你到底有幾多Heart
執屎包禮物扶阿伯大小二便 無心返既盞痛苦

認真 25歲出尼有20k 好過23歲得12k 13k 巴打我支持你完成自己既夢想

en好講數學天份

多謝你呀巴打

可以讀呢個碩士，好過你讀HD

我要借loan黎讀嫁

唔使錢 ???
巴打你3,40歲?

屌個master好過on99 hd